
Спичку на фитиль и не стыдно будить соседей,
Коль выпало расти на стыке тысячелетий,
Мой стих не стихнет, да простит меня небо,
Ебаный стыд, нам уже не напиздишь как детям,
Гаситесь! Шо вы там моросите? Мы уже видим вас, паразиты!
Спасибо Сети, как софиты – красиво светит,
Картины все эти посмотрите – вы охуеете!
Только семена от плевел не забудь отсеять,
Ублюдки действуют умело, путают всех,
Смешивая правду с бредом и кушай с ложки,
Факты о себе вперемешку с чушью, с ложью,
Сделали послушными – это не сложно,
Когда одни подсужены, другие сложены головы,
Сожжены с плюхами, сдолбаны, снюханы —
История русских учит оплеухами,
А мы твердим – время покажет! А сколько времени?
Оно и показало, да куда же вы смотрели-то?
Народ помрет без корней, как и дерево,
Не делайся растением, пока еще не все потеряно!
Время покажет! А сколько времени?
Рыба бьет плавниками в успокоении,
С воды на камни – вали, маши пока мне,
Я водолей, намерен змей душить руками…
Наше дело правое – тело здравое,
В списке разрешенного управой нет раздела с травами,
Но есть отрава литрами и килограммами,
Чтобы мы пили, жрали, вымирали по Программе Даллеса,
Подведена черта, и что вы скажете мистер Андерсен, если у вас нет рта?
Нам показали, но мы не увидели,
Сами заслужили гибели зрители, справедливо ли?
Нас выпасали бдительно, били тщательно,
Вытерли промеж литерами напечатанными,
Ярко, но не правильно, ежовыми перчатками,
Держали нас и заживо мясо жарилось,
Правду спрятали – фальсификаторы,
Внуки и правнуки солдатов плюются матерно,
При виде гейпарадов. Это чьи диаспоры?
Смотри внимательно, кого убивают не глядя в паспорт?
Большой Брат – ты не брат мне, одноглазый!
Вы убираетесь обратно, пидарасы,
Чье имя Легион, баста, время казни.
Водолей в глаз бьет! Для нас это Праздник!
Время покажет! А сколько времени?
Рыба бьет плавниками в успокоении,
С воды на камни – вали, маши пока мне,
Я водолей, намерен змей душить руками!
Польется и смоет живою водою!
По лицам и мордам – на волю, на волю!
А кто не готовы – умоются кровью!
Осталось не долго тому, кто под бровью!
